[柬埔寨] 有冇巴絲打 14/6-16/6 係吳哥窟

有冇巴絲打 14/6-16/6 係吳哥窟 可以一齊夾車呀 ？
主要係大圈與外圈
一齊夾車平好多呀

想去

推

想去 但你巴定絲先 ？